日本人點睇元氣

元氣喺日本係咪好hit

日本無元氣架

我啲 日本同事 長住香港, 佢地都中意食元氣

竟然

行入去坐低就食得，食物、環境及服務質素好9成茶餐廳，唔介意價錢貴少少，真係值得光顧

質素穩定

唔好食又唔難食

=壽司界大快活

有

有youtuber叫東京當地人推薦壽司店，條友推元氣

最鐘意去有火車送餐嘅分店

元氣抵食

日本同事得知我對上份工last day farewell係元氣
問我間公司係咪撩交打

未撚去過日本都上網查下先講啦
香港同大陸元氣都係美心代理返黎做
唔係自己搞既牌子

美心野

系元氣既